Monster Hunter Rise 狩獵笛討論區

冇人開？冇人用笛？

弱者先用

好難一邊吹一邊打

3招交換技都好似有用咁
本身以為 響 同 奏 一定係奏好d, 打得多發現真正打跟本唔會同一個音打兩次 反而轉返響 可以係咁吹笛

雷神笛係咪奶媽首選

響係味3粒音出一次禁zr 就會上buff?

妹下妹下成個婆仔咁

河童鈍器

終於有專區講笛

毒L走埋一邊自己吹

可以逐粒音上

咁直接ZR + X 咪得

響個ZR吹奏動作快d 仲快過奏既ZR
有個打法係打一粒音之障壁即吹＞再音之障壁＞再吹
無限音之障壁

即係x一下禁zr 都已經上到？

用笛初期用咩裝?

係，同埋zr個無敵時間都幾長

我自己用落覺得 sky嗰打法幾好

X → A → XA → XA → X + ZR

仲未熟用zr 個無敵 成日咆哮倒地/比龍打中

配裝有無方向?第一次玩笛岩升hr7 全套迅龍玩緊

上網見人雷狼頭 冰牙甲 怨婦手 金獅腰腳 弱特護
百龍攻武

時間捉得準，冇乜機會瀨野

新手LM

點樣係咁loop

但唔同笛唔同音色效果都咁打？

即係 響 比 奏 長？

剛上上位
邊d防裝易打同推介？

喺 因為呢一套舞完會開齊3個效果 咁就枝枝笛都一樣打法

有時候打唔同嘅龍要換笛 用翻同一set打法會舒服啲

加多句廢話 記得瞄頭打 笛唔只喺奶媽 可以暈怪可以打輸出

唔係

音之障壁係味即係zr 二段果個？

想請教
咁點解唔x A Xa就ZR？

一樣 仲有緊下位怨虎

sky呢個combo係因為試玩版XA係回血(小)
X>A>XA>XA>X ZR可以回2次血
可以站椿同怪換血

大家蟲技係咪都係會用消兩隻蟲一野轟落去果下
感覺好

用到打死怨婦先換

轉帟換技

係

轉交換技

音の防壁 我睇唔明點用 同高耳有冇分別，定 2樣野黎 ？

我自己打算SUB 為主所以一開始整左把高耳同減耐力消耗笛
但我發現無人用呢把野

so鳥

有大約幾秒既霸體
咁都會防埋大叫既

同意 連技自由好多

狩獵笛 真男人

利申： 弓/蟲棍撚

笛撚

上位 仲用緊下位怨婦去到泡泡，雷狼即時見到分別比人兩野打死，要即刻打d飛天蛇 整d防禦珠先頂到

見人雷狼頭身，金獅腰腳畢業，手就視乎想配多咩技

你地用咩珠？

上到集會6星 應該換咩笛 覺得下位怨婦笛少少雞肋

迅龍

音之障壁喺枝笛嘅技嚟 例如 吹兩下x就有咁

多⼀下XA可以出咗 XA個效果先 如果你XA個效果喺回血 就可以回兩下 如果XA冇特別就直接用X + ZR就得 利申 個人打法喺咁

我都係笛撚
啲武器完全唔知升咩好

新手

響好似有日本人試過冇無敵，得奏有

一下升青熊 用住下位

笛點升最好

睇d 音 buff 咩 自己鐘意就得 用賓周龍電笛都無問題
我就要防up 主音要有

笛後期萬能
要咩buff就帶咩笛

幾新先
Dr幾

咁大獲？

3分鐘左右有測試

想問有冇奶媽笛配裝

Lm

真係喎

瞬補先可以咁補兩下？

怨虎笛 持續補
咁樣出兩次係咪無乜特別着數左？

喺啊 不過X + ZR 未必吹得完 發動咗先都喺有着數咁

啱啱試咗下，響都有無敵，不過個時間真係短好多

新手+手殘黨
本身頭一兩日玩大劍
但係磨一隻大怪要磨勁耐
打到村任4星仲要打唔到狂死
轉玩笛之後好似玩緊第二隻game咁
打左一場已經知點玩可以連到隻怪技
而家竟然睇到爆機畫面
支笛擺明係要黎留住我呢啲手殘新手

Btw未買online 諗緊買唔買黎同人打下

mh同人連先好玩，反正online唔貴咪試下

冇人講交換技3嘅
我覺得一下轟落去又痛又爽又易用好正
粒蛋雖然放啱位一齊輸出都痛，但係隻怪周圍走粒蛋就廢咗武功
有冇大師分析下點用粒蛋最勁

驚自己太廢拖累到人
同埋連機果陣係咪會打到自己隊友？
見出面大post話成日比太刀cut技

笛撚留名
3G玩笛玩到而家
今集笛爽到

上網睇震打可以打到兩下5百幾傷

我諗用既主要原因係佢會加多個攻擊力up buff
有d笛無攻擊力up譜好大誘因用

難用加範圍太細=廢

啱啱上上位用咩裝過渡好
用緊下位怨婦全套

Hr6用咩裝同邊把武器好

終於有

百龍系列點可以轉旋律BUFF

佢把百龍可以轉攻擊&會心

粒蛋如果改成痴住隻龍就差唔多

宜家d龍成日周圍走，點會打得中

睇埋youtube d 高手片就更加知要用震打

終於有人開post

第一次玩笛, 想問下邊下先係震打?

第三項百龍強化

求片

唔洗理其他人，唔想比人打咪自己裝珠

耐衝珠幫到你

有無暴力支援集一身嘅笛裝+武介紹

打到hr6都仲用緊怨婦笛

自己手殘
複雜的武器唔識用
GU嗰時用雙刀同輕弩
結果今次轉投用笛

同埋粒蛋會double 一次性效果既譜
例如 回血 衝擊波
Solo用紅譜衝擊波既笛加粒蛋係幾好玩

求大神套裝中文翻譯

同埋好似用奏好d

用兩翔蟲果招 zr+a 即係原本果招 插完一下再爆

衝上去暈佢啦

我都係用笛仲有太刀同輕弩

笛今集好玩
但依舊都係整武器好悶，音色緊要過屬性
除咗怨婦笛同迅龍笛好似冇乜邊隻笛啱用

奏好d定響好d

今集笛用完返唔到轉頭

啱啱上到村6星 剩係整左把怨虎笛 其實求其堆防
想問下而家要開始砌咩裝

我覺得自己ZR果個好啲
彈性啲

收到

成功令兩個fd入坑
三個人用骨笛角龍笛迅龍笛
打得勁爽

終於去到Hr7 大家用緊咩裝
笛最主要係咩

平時用呢個打街場
食齊藥大 種子 粉塵550防

上位奶媽笛有咩好推介？

純奶 雷神笛
不動+攻防 怨婦笛

幫你推
我都想知

武器方面
笛係咪 角龍鈍器、迅龍會心、雷龍奶媽呢幾種？
堆KO術同奪取耐力專暈頭應該用咩笛

防具方面HR6唔知用乜好
用緊全搔鳥裝

開場食？效果last幾耐？

材料農場嘅夠場場用？

暫時見到有兩種玩法 一種係7攻 一種係4攻3弱特3會心 邊隻好啲？

有冇裝備睇下

我會揀攻7拉布打

靠隊友算

已經分唔到 幫人上buff + 奶
定 轉攻型會好啲

睇個人 笛好就好在奶又得輸出又得

我上網睇D勁人插珠插到 攻擊7

攻7就係靠蟲技震打 但又有人話特弱會心好啲 好掙札

靠震打係點
我震打都用得好密下
想參考

剛做左迅龍笛2

防裝點配好？

覺得今集set轉轉笛set得幾好
上集係直情狂spam

雷神鎚勁到好似bug 咁
建議大家唔好用
破壞遊戲體驗
用咗之後街場都冇輸過

係咪補到癲想用黎打街場

震打食攻擊 7攻震一下 退後幫手補血 hea下 然後回夠繼續震 咁就一場

ZL+A!?

我用雷狼頭身 搔鳥手 金獅腰腳 怨婦笛

護石 KO 2 泡沫2 2洞

差粒精神珠 減氣珠 同出埋耐衝

今日整埋風神笛玩減傷

只要你有心就可以係咁補
加上唔會俾人暈
打左5分鐘隊友知道左之後就會貼住隻怪無限輸出
避招？咩黎嫁

點解我兩下A 但補唔到血？

交換技要用奏

用雷神笛玩奶媽，有冇咩裝推薦？
用緊金獅頭腿腳，蠻顎手，雷狼上衣
而家好似浪費左3超會心

廣域化 啪怪力種子

A-> ZR-> A-> ZR 無限loop都幾好打

玩緊怨婦龍笛

岩岩轉職 其實有咩技係必須

用緊河童

見唔到雷神笛請問係邊度衍生出嚟

打完最後boss 關

怨婦笛其實點砌裝？又係用返金獅腰腳？

怨虎笛配咩鍊金術比較好

一直都未玩過笛
今集狩獵笛勁撚到痴線
爽個大錘，瘋狂暈又高輸出又buff

怨婦笛百龍技用咩？

就咁對對怪個頭係咁A>ZR>A>ZR已經好3輸出,仲有埋補血
屈到HIHI

呢套幾過癮
只要不斷碌就會有泡泡效果上buff

死𥚃逃生可以靠泡泡上buff？

暴力笛咁樣得唔得
仲有4個1級位

點解要走埋一邊吹

起手打x a xa zr+x已經上齊

出氣焰1.3x,打頭好撚勁

點解要兩下xa

xa 回血睇笛

有笛係xx回血

前期用速龍笛再用百龍升會心

aa技再升會心，出完氣焰下下打頭必暈咁滯

片手都暈得快過你返去幫人吹啦

冰蟲笛xa係音波, a係持續回血

有笛係x技回血可以x x b ab zr+x

另外x同a技有分左起手同右起手，xa硬直同出技時間長無需要就唔用，x技最靈活

以前打笛無聊到hihi

轉翻奏，少一下zrx 個硬直剩係㩒zr上得仲快，儲住個三音演奏等上左buff 先打

所以我咪話「係因為試玩版」
佢條片有講過因為試玩支笛係xa x 2回血
所以呢個combo最順

試玩好似係神火笛？

其實開荒幾好用，好平均

係，貼岩龍笛皮

aa 技？

整奶媽裝係咪唔需要雷狼裝

轉玩左雌火笛 有精靈加護同鏈
打落幾爽又唔痛無咁易會貓車
打迅龍冰牙個班加破壞王不得了

怨虎笛好在可以有兩個孔放珠
但雷神風神果啲無

其實精靈加護係幾多機率減傷
本身已經lv3精靈加護

可以

用雷神龍成日回唔到隊友血既

有冇裝廣域化

可唔可以分享下套裝點砌，我都想咁玩

行太遠回唔到

想請問下雷神笛可以點配裝？淨係搵到支那網source
新手完全連咩係會心弱特都未分清楚唔識自己砌

廣域有用？ 唔係只計道具？

我都想問

但係個樣有啲醜

仲要爆擊好爽

有無人玩百龍支笛
好似幾OP

用雷神笛去抗雷神龍場算係幾易打
啲旋律抗暈 又可以狂補血

全隊人上一個一次性不動衣裝(霸體)，然後是旦一個中任何形式攻擊(輕/重/嗌)就自動消失

試過因為咁吹死左隊友

好玩

啱啱無聊試下玩狩獵笛，目標係做坦+奶媽，7lv防禦，3lv 體力回復up，3lv 精靈加護，迴避性能距離各lv2，火想場怪力lv4，佯攻

仲無腦過輕弩，上完雷神笛都唔多洗睇，狂a狂回血，五星下成隊差唔多完全唔會死，67星避大技+隊友唔比人one shot kill都輕鬆過

上完雷神笛buff就怪都唔多洗睇*

整左套攻裝去玩
又幾過引
但係我由斬斧轉玩笛成個節奏唔同哂

有無裝參考下

然後狂加防珠加到lv7，防禦珠好易整
護石我有粒迴性能二距一，但試玩完發現其實唔洗迴，中金獅/雷神龍大技先扣唔夠一半，a幾下又滿血on99

可能轉攻個類會好d
廣域化都好似ok, 隊友低防可以啪硬化，但我唔知笛個回血有無範圍同受唔受廣域影響

反而係預期坦個效果有限，佯攻作用唔多夠拉唔住仇恨

音之障壁係咩效果？

霸體，你防禦頂得順可以成team人狂輸出

輸出如何會唔會打到天荒地老

鈍器攻7玩河童枝笛都唔錯，幾好力

研究緊
雷神笛

想玩坦奶

想要回血up Lv3
高耳lv4
精靈加護lv3
廣域lv5
防禦lv7

但護石要求超高
想問邊度有得睇護石max lv技能係幾多

同埋高耳lv4 同lv5 係咪分別唔大

自己就打得慢，但d隊友就因為安全度高會放膽輸出而高左，overall慢過我用輕弩但唔覺得慢太多，不過我都覺得好似太安全可以轉翻少少攻裝

但對住隻金獅悠閑咁行過去扑佢個頭，比佢撞飛中大技都完全無所謂你係爽既，同埋帶新手獵人佢地死既機會少好多

笛係咪唔需要會心？我見笛係無視肉質/固定傷害？
新手唔識野想請教

另外想問交換技應該揀震打定係共嗚音珠？

震打大力d又中二d

新手笛撚lm

屌啦星今集笛勁左咁多都係得8頁既post

明明睇使用率都已經係前3名, 只係低過太刀同大劍, 都係無人討論

請問上面咁多套邊套係奶媽裝？
小弟唔勁，唔想雷人
諗住輔助向算
謝謝

我自己用雷神笛

整到LV7 防
廣域LV5
精靈加護LV3
回血UP LV3

純坦奶防好似400UP

冇機係手比唔到裝你睇

不過真係入去4人場做補血 好悶架......
如果撞正另外3個係遠弓你會想死.....

我覺得今作到現時為止都真係無出輔笛嘅必要
如果你驚死可以用雷神笛/百龍笛(改回復旋律)，犧牲少少攻擊放幾粒治癒珠喺身推高枝笛回自己個量，熟左個接技基本上真係唔洗點食藥

即係裝備其實無咩所謂
最終都係睇笛技？

請問巴打有無配裝參考下？

點解唔出攻裝加回血

廣域係笛有用咩, 不如要吹笛名人

台灣仔分析如果玩震打輸出流就要加攻擊同斬味

有破壞王同KO術會打到好爽, 至於看破就睇你玩唔玩會心武器, 如果你支笛有得加會心率就裝埋看破

因為我係純坦奶

我大愛到等隊友打死佢 , 自己吹下回血算

廣域笛有冇用, 真係唔知.....

我都想知...不過見人落我又落

廣域唔知有無用, 但係吹笛名人肯定有用

純坦奶都岩, lv 1 延長狩獵笛的旋律效果時間，體力回復量的上升率UP

我自己prefer 百龍笛IV
可以吹耳塞大/回血大/自動回血
震打換做共鳴音珠
今集打兩個音就回到血
一定快過你收武飲藥

我自己就用緊呢套，將鈍器改做治癒就可以用

怨婦笛 想做攻擊手 有啲咩技必需有？吹笛名人、弱特同KO 術都要有啦仲有冇其他？
第一次玩笛，想學下野

減氣，破壞王

我都冇飲藥呀

不停冇腦A A A A A A A A A

咁高防基本上滿血

唔知原來百龍笛咁勁
今晚番去換先

打雷龍用坦奶
中2下雷大炮都唔駛死....

食貓飯防大, 雷大,回復術

勁左d人又話太容易玩，唔用

唔勁又話唔勁，廢，唔用

係咁㗎喇

3lv 體力回復up 影唔影響到雷神笛招A補多D?

笛改到咁暴力 又有buff
槌仔仲有咩優勢

槌仔招蟲技扣多咁多

入街場覺得笛仲有用過自己

利 槌仔人

廣域係for道具，音符唔使廣域
音珠係好似個喇叭咁，你吹咩音符佢都會播一次
所以玩補血最好係用音珠，吹一次體力大就會有兩次效果
而且音珠自帶攻up，枝笛冇得吹攻up都會有

音珠即係咩

震打嘅交換技

用雷神笛+音珠+體力回復UP咪補好多?

共鳴音珠

//共鳴音珠是可以重複笛子的旋律的，這對回复旋律也一樣，即演奏一個回復旋律可以得到兩次回復效果(前提獵人處於音珠範圍內)。

關於回復旋律所回復的血量，就我測試的大致數據，“回復小”是10點，“回復大”是20點。

那麼在音珠的作用下，“回復小”可以是20點，“回復大”直接到40點，並且都是瞬間回復。//

我見有人玩4回復笛隊加音珠, 有聽覺保護大完全無視條龍既攻擊, 受身未落地已經回返滿

係咁A>ZR>A>ZR>A>ZR>A>ZR
本身ZR又有攻,仲係無視部位

吹笛名人有得再加體力

係，不過我試咗兩場就冇玩
好悶

我平時同fd玩多， 補血幾好玩， 睇住先fd沖上去同條龍鏈過

今代正常應該好易可以邊打邊輸出同補血

唔好再玩寄生奶笛

廣域係for你食道具 定for奶笛技

一直懷疑廣域化應該只對藥生效同奶笛技無關？

雷神笛同客製百龍奶笛都做左

雷神笛用左好耐

有冇大大分析下兩把奶笛有咩核心分別？
除左有個技唔同

Btw我自己覺得雷神AA動作係快過百龍嘅XX
X動作大過A

貓飯回復術對笛回復技係咪有效？次次都食
但唔肯定有冇分別

但第二下用ZR慢過A🤔
奏AA AA都夠安全好似留震打輸出下/得閒去操其他龍都好
我自己會咁

音珠係咪要轉響，ZR先共鳴，定奏 AA 都會共鳴？

參考樓上奶坦巴打
整左

防禦7
精靈加護3
迴避距離3
迴避性能2
回復量up3
減輕膽怯3
火場怪力2
吹笛名人1

雷神笛/百龍奶笛

我用奏同震打

開鎖定視角等視線永遠對住目標怪
左桿無腦拉上（向前）
右手無腦AAAAAAA

即係連受身都無 碌地都無

6星或以下試左一堆怪都可以十幾分鐘唔貓車

仲有粒 佯攻
不過唔個效果幾大

去路人場咁樣掛機AAAAAA左六七場
成績唔錯

剛剛整左，準備做奶媽

響同奏都有效果，但係如果你想做補響先出得快

整左呢套 幾好用
配咩笛都得 無計到武器裝飾品
不過粒護石有啲難刷出黎

配裝取向唔同
雷神配匠+利刃白斬先高輸出

百龍配綠斬+鈍器都可以高輸出
轉麻屬都可以麻到一兩次

不過如果你想齋做補就揀把就手玩就得

好似唔係呀

應該百龍先係

有高耳, 回血大,持續回血

不過我未必夠料升百龍

有冇巴打講下點樣將百龍笛由低耳變高耳
回血少變回血大

係咪可以3個音都upgrade晒?

自己用慣奏

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

同埋真係唔知唔駛廣域
我本身以為廣域係for 支笛都work

轉響係咪要a zr a zr a zr ?

響ZR快過奏ZR
但奏嘅A揮一下應該快過響嘅ZR？

廣域係mhw嗰陣有班寄生唔上去打
企側邊齋啪藥同鳩吹，先令人以為玩笛一定要廣域

響係a zr a zr，但zr係旋律攻擊嚟，可以無視肉質，計落係好過你aaaaa

但震打又好高......

我打緊嗰陣係好少連住xx aa xaxa咁出招，我慣咗起手係推磨菇x接a再xa，x接a個a嘅動作係踢起枝笛，我覺得咁樣係最快儲到3音出嚟，咁樣zr就可以一次過吹哂3音，但係你仲可以keep住x+zr嗰組3音攻擊

都係嗰句，睇你慣邊個打法，冇絕對的

震打係同音珠交換
唔關響同奏事

有道理 返去轉先 thx

巴打果粒咩石嚟

鈍器1 破壞王2
Lv2-1 窿
我都係見有粒石 先整黎玩下

睇你玩輸出定奶

抄日本仔整咗呢套
好多無謂技

想問下
如果玩河童笛
除左攻7 鈍器3 收刀磨刀 吹笛名人之外
仲有咩技係要出
第一次玩笛想試下
同埋揀河童笛係貪佢有得吹加攻同回血

純粹覺得騎狗都有得磨
好似冇乜必要

哦

我套鈍器裝，奪氣幾好用，參考吓

匠1 10白斬夠用咩?

呢粒護石 仲唔係玩懦夫奶笛？慳左咁多位可以換返攻擊裝

以前2g廣域真係俾笛用

岩岩上上位轉笛玩 新手LM

琴晚試完支百龍笛

作為坦奶
我都係用番雷神笛 用奏算
砌套高耳....爆防
慢慢AAAAAAA
感覺開心D

(應該係用落順手過百龍笛X ZR X ZR)

琴日睇完sky 條新笛片，自己試砌咗套攻7，泡沫之舞發動死裏逃生，加鈍器，無Ko 純輸出向，不過護石要求有啲高要落到鈍器2+一個lv2洞再綁河童笛先出得晒

琴日有咗雷神笛之後
成隻game 已經冇難度
啲怪既招衝埋去食都未驚過

師兄攻7 防7好勁
可唔可以講下啲珠要咩？

利申7星新手

雪鬼腳+護石挑戰者5

鈍器x3 奪氣x1 防禦x5 KOx1 鼓笛x1 佯攻x1
護石 有奪氣2 同一個lv2洞

唔知係唔係錯覺
玩落覺得奏個無敵時間短過demo個陣

玩笛既你地會唔會要ko 術
有粒護石ko 術2 有3洞
定直接用粒攻2 無洞好

玩雷神笛係咪一定要有回復UP

吹笛名人？

怨虎龍既逆鱗係咪好難攞？

玉先難出

上到上位是但打不時出

紫玉先難
刷10場左右後出

前者for sure
堆滿Ko 奪氣
專打頭暈怪

我玩毒蛛笛
ko 奪氣 場場打到條龍郁唔到

其實冇想像中咁快，1個區磨兩次左右但係攻擊力就高好多唔想成日磨刀唔好用

最後整咗呢套
泡泡龍+飛雷龍

有冇攻擊向+奶裝可以share?

大家用奏多定響？

點解要廣域化⋯⋯

雷神笛/百龍笛客製回復旋律

路1
堆攻擊lv7

路2
堆會心 超會心/弱特/精神抖擻

另外睇情況加Ko術、奪氣

正常打：奏

奶笛：有時轉響 + 共鳴珠

粒護石太靚 廣域3,3+1
同埋食藥食藥丸全隊都BUFF到

依家試緊刷精靈加護

人地都有食藥咁你個廣域咪冇用囉
你少咗攻技嘅輸出喺藥度補唔返

食鬼人藥

有無邊招笛技一定要有

新手剛玩，剛剛升到HR4，上位開頭應該砌咩裝會好打啲？

有無邊套好睇d?

上位最初整兩套，一套搔鳥全套/搔鳥為主

另備用一套合金/鐵/皮，打水怪唔着負水耐嘅搔鳥時着呢套

鎧玉即管升爆都得
不斷有更新自由支線任嘅話鎧玉會多到用唔晒

For 食buff藥都得嘅

見好多人裝廣域化係誤以為關笛技範圍事
咁就慘了

我初初都以為係

點知原來唔關事

dlc 外觀幫到你

想砌呢套全攻型......
差4粒攻擊珠就齊

無錯 不過我覺得怨婦笛d 音式效果一般般

唔該晒你資料好有用

已經有弱特3，精神抖擻就應該唔岩我用，因為我好慣性會碌
反而匠或者利刃真係可以諗諗

吹笛名人

弱特 超會心 ko術 體力奪取

請問點樣開其他百龍技？

lm

強帖留名

其實玩鈍器達人係咪可以無視斬味, 打得愈耐輸出愈高, 但係低斬味又會唔會彈笛?

奶媽裝 係咪只要出到 回復量up 同吹笛名人就夠?
跟住可以谷攻同防?

鈍器3係綠斬以下有加乘，不過黃斬打出嚟傷害係低過綠斬，所以一樣要磨刀，藍斬以上嘅武器就應該出匠同利刃

笛吹完自我強化之後就唔會彈刀，同斬味冇關

回復量up只對自己有效

貓飯-醫療(大）
都係得自己有效？

除咗報酬金有貓飯係全隊有效咩？

咁即係如果想補隊友補多d 只可以揀回復大既笛?

回復大先加得多，仲可以交換技換音珠，上面有po過音珠點用

整左把怨虎笛先發覺冇爆強珠

其實用狩獵笛係咪打唔到暫時最後飛來飛去個boss?
利申新手

點會打唔到 係咁追住佢個頭打，有機會先打弱點

點會打唔到，我用笛由頭打到尾

打左成打怨婦都無粒玉

地下執過

點解有時會有2個buff
支迅龍笛+20會心, 有時會出2個變加40, 係點出??
點解唔會出+2次攻
同埋氣焰點出???
(我用奏)

個教學冇寫到 on99
同埋係唔係冇左mhw後x快chok一下音果招

攻笛🤭🤭

氣焰儲滿條bar之後三音攻擊緊接zr，奏響都一樣
快chok係咪指柄擊？係嘅話今集冇咗
不過攻擊後接前a有踢擊，都可以儲快啲

今集笛個範圍細得可憐

河童笛都幾岩我呢啲手殘黨用 我中意用翔蟲技 但我出弱特、超會心
要痛啲係咪出攻擊+匠？

師兄咩笛？我都係攻擊型笛，我用怨婦笛

百龍笛 銳強代變綠斬 再食鈍3 攻

自己打出過一粒
跟住有次帶採集貓去一齊打
最後貓採集報酬出一玉一逆鱗

多謝解答
仲有知唔知點解有時個BUFF會重複比2個, 要點出

係 自膠

正常唔會叠加嘅

各位點睇
百龍笛開斬味一型
匠2上20白打白斬？

關於斬味對攻擊測試
暫時我測出黎係
普通音波藍同白同傷
綠會低傷D

震打食斬味
白斬同藍斬最尾一下音爆傷害唔一樣

另外音波唔食會心

有無其他巴打一齊驗證下

鈍器能手：
銳利度在綠色以下時，攻擊力1.1倍

姐係我打到黃色同紅色都會乘1.1？
呢個裝係咪黃色銳利度最痛？

新手唔識

柒左 以為新版mhr吹左再吹3重可以比2個buff
點知又打極都冇, 原來係力量解放

暫時自用呢套

只係要求護石2 個2lv洞
百龍笛斬味一型
土沙頭
海境身（2個2lv洞1個1lv洞）
怨虎手
教官腰
雪鬼腳

出攻7匠2挑5速磨3

冇錯
今集笛好多攻擊都唔食會心
所以全推攻係最好，綠斬笛先配鈍器

音波唔食會心就預左
但斬味同音波傷害食唔食係關鍵
我自己測驗震打第2下音爆係食斬味

如果係咁的話
推上白斬係有用
綠斬鈍器1.1倍
10%提升
同藍斬升白斬的10%提升係一樣

我嫌白斬太短所以配埋利刃，轉區啱啱好藍斬
護石係攻2 1-1-0
你呢套有埋挑5應該好高攻

10白係完全唔夠用
但20白個人可以按受
主加奏同震打少打其他多段技

挑5實戰到底好唔好我都係岩岩配出黎
笛黎講我個人覺得吹笛》攻7
之後要點配好需要討論

想問下唔要攻7 轉超會心同弱特3會唔會比攻7低傷
宜家砌裝卡住左係呢個位

銳利度在綠色以下時，攻擊力1.1倍
綠斬已經有效果了

我都刷左>10場, 但最後竟然街場3貓果場出左

想問下一直用怨婦笛打到雷神龍完埋
有無建議應該整第二把更好既笛？例如百龍笛/雷神笛？
定係唔使換笛，去刷下護石窿窿好過？
Thank you

怨婦打完下位就冇用過
唔知點解好多人鐘意用

我就百龍攻擊，百龍回血，同角龍笛輪流用

諗住切套笛裝 見人推百龍 但點解武器鋪入面個技唔同你地

聽覺保護 少
體力回復 少
高頻沖擊波

因為百龍有三個百龍位比你搞
第三個係可以揀譜
目前有8個譜可以轉

因為百龍笛好醜樣

竟然係咁 照做試試先

今晚整套玩下先第一次玩

我覺得似神主牌

可唔可以出摺櫈武器
一下一下咁車落條龍度 好爽皮

鈍笛之爭： 角龍 定 蠻惡
奶笛之爭：雷神 定 百龍

鈍器加多把河童

一開始覺得怨婦冇乜特別諗住整咗黎做過渡，用落發現 X > ZR > X > ZR 無限音陣可以成Team人霸體耳塞無限輸出
只要推夠防禦就OK，其餘音色又可以慢慢回血同加攻防，有冇同好

怨婦笛攻守兼備我一直用佢

百龍奶要 XX
雷神笛 AA 快d🤔

真係想奶得起人練下轉用響我會覺得支援得快啲，aa xx 太慢

整左套攻7防7精靈3挑戰3體回up3怨婦笛
雖然面板攻擊力輸百龍笛
但防高+全程霸體+回血，攻擊密度可以高好多
打落唔差過其他笛

仲要好型

用蜘蛛笛都唔用神主牌

點睇呢套裝

百龍笛XA>ZR一下就可以高耳好耐
X同A分別回血大 同埋持續回血唔係仲好咩

幾好